如果上年唔守理大, 單靠黎明行動, 會否令政府屈服??

重溫番上年 黎明行動既片
其實黎明行動 頭幾日是好成功, 因為全港18區都有勇武小隊 塞路, 令全香港交通大阻塞
由於 勇武小隊 以十幾人一組, 係番自己果區快閃塞路, 令警察難以捉摸, 好難捉人
所以警力係完全唔夠用
你見到好多區直情 係無警察狀態, 示威者 可以係條路放雜物, 無任何警力出現過

後來防暴警察 集結兵力走左去攻打中大, 完全好似放棄各區, 任由示威者塞路, 唔去理
打完中大之後, 又走去打理大, 跟住勇武示威者 走哂入理大防守, 結果反而變左自投羅網咁, 被防暴警察包圍

如果唔守理大, 單靠黎明行動, 其實是否可以令政府屈服??

無如果啦

反正件事過左成年, 想討論一下姐

係, 應該推翻左架啦

啱呀 推下先
樓主幫手pin thx
正史《理大圍城文字版》

少見高汁 post 繼續推
相信係香港史重要一頁 拒絕遺忘 拒絕洗腦
同埋要反思點解成個部署點解會由頭到尾，大部分崗位都出錯

就係你呢啲人 令到人人都唔識反思同檢討

任何行動變左例牌都會失敗

武漢肺炎會唔會因為口罩而屈服
病菌唔識悔改，只能毀滅

咁請你發表你嘅高見

本身已經講左打陣地 係唔夠打, 要玩be water
點知最後 個個走左去守理大, 變左最大規模陣地戰

而且守理大 係無任何意義
如果你話好似 張巡守睢陽咁, 睢陽是戰略重地, 保護成個江南地區, 就話值得守

但理大唔係戰略重地

朱將軍又蒲頭

唔會，家陣政府既濫炒決心大過班抗爭者100倍，完全無底線，所以唔好諗返轉頭啦

係囉 到而家都唔明
究竟係咪有好醒，好識滲透嘅極高級5毛搞事？
同埋手足嘗試突圍之前，竟然冇戰術會議，冇視察警隊部署，冇plan B, 冇點算物資？？

兩個字 奇怪

你理得我係唔係打手
我又無話 示威者/防暴警察 邊個是錯

我只係以 旁觀者角度, 去睇番成場行動
到底 示威者一方 可以點樣取勝

情況就好似討論 赤壁之戰, 曹操可以點樣打嬴 孫劉聯軍 咁
以旁觀者角度去討論, 唔代表我係曹操打手 or 孫劉打手

都唔奇，特別係最後瓦解士氣果一著。

有冇理大圍城都唔係重點所在 問題就係成個陣營仲係有捉鬼心態令小隊被徹底瓦解 而且冇辦法造成敵方人命傷亡亦都係令政權繼續猖狂嘅原因

唔會唔守理大架，根本理大人唔會忍到

除非有其他方法更加多人願意做而又更高效

屌你老母死黑警

依家都冇屈服啦

從來革命，群眾只係乾柴，冇烈火係燒唔著既，烈火一係就外國勢力、一係就內鬼變節，中國辛亥革命最重要係軍伐變節，加上袁世凱迫傅儀退位；台灣韓國成功係因為背後美國實行「民主抗共」，中東顏色革命同樣有外國介入，當然有例外，例如烏克蘭咁，但單靠民間力量，對方有武裝，仲要係共產黨，保留實力等時機先最緊要

頭一兩日當係突襲，第三日已經佈晒防捉人
何來單靠xx 就成功？

收鳩皮啦
又係你呢頭支那豬
係度講經

已經block 得

呢頭支那豬係高登度好出名啦
輕度弱智既柒頭

唔會，因為個大佬係中共，成個香港玩殘
都動搖唔到中共
中共滅黨內亂，香港先有機會

啱呀 我信台灣同南韓民主化背後係美國轉軑，唔再撐獨裁者

當晚好多post 話係理大入面好凍好辛苦
唔排除係誘敵
事後呢d post 係完全唔見哂

玩死出面，但唔通由入面班手足出事咩

呢d 就係最無解既地方
因為我地在明對方在暗

烏克蘭推翻成功係因為軍隊變節

塞下車就可以成功咁屯門一早獨立咗啦

要支共滅黨就必須要戰爭
一係攻台，一係南海
但必須要美國嘅介入

不過而家最不穩嘅因素正正係美國

大馬路左右鋪有CCTV,
公路又有cctv 睇路面
人少冇cover睇返cam實捉到
死左都冇人知

發現已封鎖五毛好鐘意講理大中大，然後唱好黎明
下面果個先係真post
呢個五毛post請大家拉同block

有幾個朋友俾狗搵上門

好多人講中大理大係令活動走下坡既原因
我可以同你講
肯撚定唔係
最大既原因係「黎明行動」

有幾個朋友俾狗搵上門

個政府點解要屈服先塞車其實未驚過

每個黨鐘站放兩隊狗
每區用狗車巡邏
必要時用便衣入港豬堆起哄話要返工人民鬥人民
如果都唔得再上升武力
一兩日就得者,長遠點得

一邊有機會冇晒生計,一邊就係收錢做野
一邊俾人捉到就要quit game,一邊就有得無限出cheat
基本上唔靠外力好難贏

警犬都會用返嗰幾招，卧底入侵收集情報之後收網，時間越長就不利